旺角入夜多番衝突再現私了 警扑急救員頭不顧而去

Text Size 24 94

【0119 旺角】

2143 示威者於彌敦道及登打士街交界設置路障，途經巴士被迫停駛。一名男子下車挑釁示威者，並多次向示威者喊呼「屌你老母」，另一名男子則企圖捉著示威者。最終，兩名男子被示威者圍毆。

2248 急救員遭警扑頭

旺角豉油街Adidas 門外，有警員在內街內用棍扑打急救員頭部，該名急救員頭部腫起，情緒激動，不停指罵及要求該名警員出示委任證。

2300 警員向登打士街及西洋菜南街交界推進期間，多次向記者發出警告要求他們不要阻礙推進，及後更有數名警員失控衝出向記者方向不停噴射胡椒噴霧，多名記者及路過的市民受波及，在路邊接受義務急救員救治。⠀

傻強 你班狗 經常失控
點攪丫

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線